人類幾時可以唔好為咗自身欲望去欺騙他人

想刪相見到之前cap低send比朋友嘅對話圖
屌佢老母佢真係句句都係大話
多撚到我係要搵到底有邊句係真話

其實講嘢之前諗下對方嘅感受係咪咁難
考慮下欺騙完人對方會唔會唔開心 會唔會好Hurt 其實都係一兩分鐘嘅事啫
係咪真係自私到為咗自己嘅利益欲望就可以將人哋用完即棄

明明每個人講每句嘢之前都為對方諗下世界就會美好好多

我都覺得如果每個人都可以多一點關心，呢個世界已經可以變得好美好

但點解大家都係唔明白呢個道理?點解自己嘅屋企人就係人，人哋嘅就唔係?

如果結論永遠都係人係自私嘅生物，咁點解又要群居?

點解大部分人永遠都唔識得體諒其他人感受， 諗到咩就講咩想做咩就做咩，自己嘅喜怒哀樂永不修飾，輕易咁傷害其他人。

到底無私係咪只可以出現喺神話故事入面?